你地點睇TB

我先

特別麻煩，串柒柒又仆街

唔同男人爭女食就ok嘅

但係我佢地老母！食親啲女都正嘅！我屌你地柒頭TB!

啲女又肯比TB食

聽聞TB手指技巧高超

好型

手指一定靈活過條撚

TB知啲女諗咩 易食

我屌佢老母臭閪

假設你對佢身邊女性朋友有興趣
就算個TB唔想追佢

個TB都會講好多說話
叫佢諗清楚 呢樣唔好果樣唔好
仲係一粒Light bulb
無時無刻都要插一腳

仲要係個女仔面前
show到好man
好大男人

而且無禮貌

我未見過一個tb唔mk唔食煙

要特登做好多行為話俾人知佢有條 虛擬撚 係度